如果馬場站收左皮會點

火炭落

應該都會照跑

今鋪真係馬照跑

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］